［打工撚］有冇人明白感受

講下背景先，個人企起到坐起到跪起到都訓得著。平時搭車搭地鐵必訓。之前番過教會，啲咩祈禱會跪起到都訓得著。

講番份工，工作需要成日要同公司客戶開會，短既個幾鐘，長既5 6個鐘，基本上我起腦細格離負責mark野，全程可以唔洗講野。問題黎喇，10次都有10次中下中下，乜9都mark唔到。究竟係咪祈禱會訓左，上帝要懲罰我

唔好叫我辭職，求解決方法

佢地都係9 up
大概咪得

之前都做過呢d野，跟住之後完全無人記得d野